無知一問，正皮/負皮去咩幾多先會變黃/紅色？

正皮
負皮